內地網軍提早出征撐何君堯 今晚行動突取消

逢有涉及「民族大義」及「國家主權」等事件在境外發生，就號召網軍翻牆「洗版」的內地網軍組織「帝吧」，原號召網軍今晚「出征」香港「反修例」陣營Facebook，聲稱要「聲援香港警察，維護法制社會，反對暴動亂港，擁護一國兩制」，但帝吧突然「加碼」在昨晚8時行動，除了「進攻」「香港民族陣綫」及「民間人權陣線」(民陣)的Facebook，同時到香港警察及新界西立法會議員何君堯Facebook留言聲援。

然而，一眾網軍昨晚「開戰」不久，就有不少人「陣亡」，帳戶因被投訴而遭封鎖，有帝吧管理員更被內地相關部門致電「關切」，最終一眾網軍提早收隊，至今午5時許又突然宣布，原定今晚8時的「出征」取消，「今晚任何以本小組名義出征以及支援何君堯的活動，都與本小組無關」。

據悉，有網軍昨晚在帝吧微博抱怨，「發了沒十個帖，帳號就被封了」、「兩個號都廢了……甚麼破臉書」。還有網軍引述帝吧管理員消息指，多名帝吧管理員被「連登仔」起底，並收到內地相關部門致電關切，因此「(帝吧的)管理層決定昨晚早點收兵」，還指「要不是某大佬幫助，這個(帳)號就炸(被移除)了」。

原來不舉

仲唸住黎同同佢開戰
幾撚廢嫁

多名帝吧管理員被「連登仔」起底，並收到內地相關部門致電關切，因此「(帝吧的)管理層決定昨晚早點收兵」，還指「要不是某大佬幫助，這個(帳)號就炸(被移除)了」。

睇黎連登仔識大陸果邊人wow

好撚廢
仲要比連登起底

壽終正寢

門口都出唔到

尋晚好得閒喺fb舉報咗成晚 睇黎真係work

好撚柒呀屌你老母

感謝手足！

隔離post話參軍

正到呢.連銀行有幾多錢都起埋

門口都未出就收皮

真係好好笑

on9 仔有樣睇

支那仔

有冇巴絲屌撚返去帝吧